港鐵黃戰士唯一用處

平時港鐵啲濕鳩黃戰士淨係識行行企企係威係勢
但又經常出廣告幫自己打飛機，
成撚日壞車都可以話自己準時先吹脹

計我話佢地最撚叻仔就係查飛

一次過捉曬啲小學雞同大陸人都咪話唔爽皮

好似扮唔知 唔洗罰錢